點解成日望住個鐘 都係生日日子

例如自己9月20號生日 一望鐘就9:20
有冇人都係咁 究竟點解會咁

咁岩姐

因為你覺得重要所以特別留意同特別印象深刻
其他時間因為唔重要所以冇點入到腦

仲有重複號碼
11:11
00:00

呢個冇

成日lock screen 都見到
利申：冇成日開黎睇

成日都見到4:44

偶爾一兩次就咁啱 成日係咁就唔同講法